入黎屌醒我

我發夢同第二個女仔一齊

屌你